FIFA 18 Ultimate Team 討論區(7)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

抽中jesus 決定用下佢

兩塊神主牌！！
葡萄牙！！LW！！！

屌你老母！！！！！！！！！！

有kdb, isco, 應該今晚放定過兩日放賺多啲？見而家已經升咗十幾k

lol

有冇人試過用app buy now之後
張卡消失左

比我係你 把幾火 即刻 快速銷售左佢

新手想問下點汁好 砌唔起皇馬諗緊其他位有咩代替，特別係st

你要去返STORE度睇的

第一次玩ut 有5萬蚊 等特別日子抽哂佢定點好🤔

你用呢5萬抽完 好大機會棄game
用黎買人啦

執好一個平民陣先 開pack唔好用coin抽 唔計課金 抽人主要來源係每日打squad battle逢星期一派彩 同埋打比賽將賺到既部份錢用黎做sbc去抽人 中到好野就睇情況拎去賣賺大舊錢 然後買人升級 冇咩好野既話就要踏實d靠比賽賺既錢逐個位買人

原來squard battle有獎品拎 岩岩先知

Fatfat

葡萄牙

Pc?

係

同樓主相映成趣

3000蚊執到隻馬迪

如果抽中美斯換真錢都有成2000蚊🤔

1/1000000

咁平

我想問下呢
默契風格咩球員用咩好？
你地係用咩黎分配d風格？
有有資料可以參考下

futhead咪有得睇囉 有埋詳細數值
10個9個都加HUNTER 唔想諗咪照跟咪得

玩squard battle被炒5粒 想玩小組點轉陣好 同埋張伯斯比人爆一爆就過 得4萬蚊 一陣掛機刷錢

4萬成條後防換左佢啦

條後防咁都玩得掂
一定高手黎

有咩好介紹 btw young幾好用

英撚中堅有米高堅尼
石頭
卡希爾
左右閘求其執兩件快d既

中堅Keane christensen baily smalling 閘位rose shaw clyne zappacosta

新手想問下巴打們邊個SBC抵做？同埋邊度有教學

上面futhead有攻略，抽到好野就抵做

Sbc做哂 蝕左7萬

3000

中堅用mkeane 搭rojo
左閘用阿記果隻

後防點upgrade好
買azp/toby/luiz換rojo?
用rose換shaw?
琴晚撞著隊痴撚線隊
前面用阿朗
中場夠膽死有偉拉 後防bailly 保定
第一次覺得打唔贏 暫時一次比人炒

好唔好用?

有冇人遇過仲誇張ge?
歡迎挑機

贏定豬

有無手足用過lkk
用緊拿卡錫迪，見佢升到300k心郁郁想放左佢

lkk琴日都320k入手 但好好用 高空波好屈
我諗拿卡應該唔夠基沙文好用

有多張爆炸頭係手諗住放，應該而家放定留一陣等佢升高啲先

想請問下今集保護個波shielding仲係唔係L2?定轉左制了?

lm

有冇清用過呢張, 好唔好用

LM?

做完hybrid nation最後個mission
個mega pack最勁出80 defeo
之後做晒全部個mega rare pack出82 baines

咁我等過多幾日，market多啲貨就入隻先
之後目標就係妹妹

今日全力打應該都3-4萬
有機會博下有冇平既妹妹

點解你地會咁有錢

打咩一日有3-4萬咁多？

發現平版aguero 黎 agility好高 轉向好快

推一推

你地會唔會做每日任務

好癲 唔知成隊legen乜能覺

打比賽搵錢好似好慢咁，我買埋$1000獎金，一場都係得$1500。但上邊位巴打話打一日可以有3-4萬，其實係點做到

可能打廿場

想問下用手頭上資金有咩位置可以補強 同有咩好既替補選擇 因為暫時啲後備都好弱

我年年都用呢個陣 但今年兩個前鋒有時會分得好開唔肯打one two咁

應該係較自己個陣啲人走位果到較返緊守崗位可能會好啲

冇玩意甲 但就咁睇已經覺得條後防好弱

加時贏

我防守好弱 放勁人落去都未必守得好 所以諗住同人鬥攻算

屌我試過中場拎住個波想攻，丫屌佢老味，2隻翼2隻中場都唔向前跑，得我一個控住隻人跑
防守仲on9,追追下條友停撚左係度唔郁，好似中邪咁

433（4）？我用緊呢個

點解我仲係玩唔到
PS4

同巴打相反我鍾意打防守

係咪logout左psn?

琴晚師兄話我個陣有問題，但我轉打呢一個陣先冇失咁多波，之前打4411,場場失3,4球

同樣3個方案
1. 前鋒换華dee
2. 中場加靴里拉/丹比利
3. 後防重執補強

比比意見

試下再調下啲數字 我較過下試過幾場 啲人走位係靈活左 爆緊邊路果時中前場啲人會跟住係中間插入

其實而家英超左閘最好係邊隻 我仲用緊mendy/幾百蚊既sub

我打4411反而失波少好多

我用緊shaw咋

求防守教學
明明面對面 但成日俾人地一起步就俾人放甩左

用緊摩蘭奴

我玩433未必岩你 同我較啲人走位係自由式
建議你自己摸下一套岩自己陣式用既好過

Chemistry style會唔會用basic仲好??

我自己都係主張唔標波
同對面keep住2個身位
封人地傳球路線同埋補位

大家好，新仔有幾個問題想問。
1.我想問你地講掛機係點整？
2.爬左文知應該打squad battle同做下sbc,但想知sbc有冇話應該做左邊個mission先？
3.sbc每日都有新mission?
4.想搵d錢先係咪係咁打squad battle同電腦聯賽？
thanks

自己轉人去補位定點?

上年維持D2，今年D7都連輸，好似唔識玩咁 玩到輸1球我都走場算數，費事哂時間追

仲有一個問題
5.踢極都踢唔好，有冇咩網/教學推介下

問題係今集個防守改到變左第隻game咁

今集係完成守唔到，一係兩下比人推過，一係比人硬爆。但我爆電腦就永遠都爆唔贏

Jesus好勁 終於明點解值6萬
Jesus>vardy> rashford
用過晒

首先睇返自己多數點失波就知有咩問題
例如標波，冇拍埋去，好易俾人湯穿之類

唔計同fd玩特登亂黎，打咁耐都未試過整左場7:6出黎

我今集失波都唔算多

我都想知掛機姐係點

我用緊夢遺
但最勁應該係rose?

coins boost每場加1000
一場大概1500到
20場唔多
我打開online season

一日4場sb都6000
再加上season升rank奪冠又有錢 所以唔出奇

沙加廢到仆街喎
用靴里拉就梗架啦

你地D 1000 coins boost仲未用完咩

shaw mendy>所有

我覺得rashford>jesus可能打法唔同

未 之前原來用緊200

用完左10世

我用晒D 1000，依家用緊200 好似乞衣咁

SB既pro重難打過普通leg
普通leg都唔會十個人無敵身位

好用

用馬blind 幾好用

仲有冇咩位置可以改
利申：冇錢買超級球星

60速都得

做完hybrid nations抽唔到好野 好蝕

窮l廢柴隊

今年玩sb好過

想請教下呢個陣仲可以點執

暫時想換ddg同埋Herrera換pogba

如果lkk同Harry Kane比較 邊個啱做啲finishing工作多啲

86分鐘熱血追平 補時cup埋

求解答

點解可以咁有錢

SB好多隊應該果條友自己都打唔贏電腦

杜利撚 哥利斯卡搭基達啦

好撚癲
herrera已經好好多
kane finishing好少少

想問問呢2張卡有咩唔同？ 能力值全部一樣 但無金框既貴100k咁多

抽左$220最勁先中卡希爾

OTW

但盧卡古貴好撚多

全黑戈張 係每次出新既右邊戈張 都會自動更新個能力

仆街爆炸頭真係炒唔起

點解我入game 話ea sport 目前暫停服務

壓星真係易打啲

Mata都炒唔起

Mane做乜鳩宜加160k

琴日有場俾人3星半壓我
我控球65定67
14射11中, 佢3射1中 最後1-1

有冇巴打可以幫手執下，手上有3萬

比電腦迫搶得好勁，完全拉空唔到位放直線之後就失控球權，後防就每次都比人快放到食塵

玩家對玩家會唔會易d? 定對電腦先易d?

似技街問題多 呢個陣唔錯啦 前面夠快 中場硬度都夠 你試下卡叔換隻高work rate 囉

壓星緊係打人
同埋電腦今年算易，sb除外

有冇人識用mertens 係靈活 但成日比人爆

之前集集買領隊儲加成
今集連隊波都冇領隊 下下買99約就算

搭廢鐵抽任務包中左美斯

文尼7蚊 入 12.5蚊放

屌 而家升到16

高work rate既cm有咩推介？

433(4) 好用過 433(2)勁多
用433（2）係咁輸 但用433(4)就起碼贏到下

好難估 我6蚊入 13.3放 果陣怕會跌

DLLM

有sbc做既日子真係痴9線

我中左koscielny 唔想要佢既係咪放左佢換第二個勁中場仲好

D垃圾都千千聲

打左場難度ultimate
電腦只係用隊70 rating
已經連半場都過唔到

宜家個陣

所以今年放棄sbc
錢留黎儲好過

砌一個sbc分分鐘成皮野

我做完都係賺 只做player pack,mega pack

買人用左廿幾萬, 搵個錢挖沙都冇

抽到咪賺囉 抽唔到咁點

唔好意思啊 球員風格果到呢
我想問cm 果二個位大家通常用咩多
後衛又係用咩？
我前面有巴打比左意見用獵人
想知道埋其他

都係架 用閒錢做囉 都係賭錢咁

要睇下用咩球員 每個都唔同 你可以上futhead睇下佢用完乜數值睇下邊個岩自己

放FIFA 18 PS4 COINS, WHATSAPP: 63578647

SB？

yes

無錢用賣左Dybala套現得370K

買唔返同class球員 玩sbc中得隻拳王ali

得返260k 幾時先會跌價

其實括號個數字係代表咩

如果唔要Lallana，換Bakayoko定Herrera好？
如果用Bakayoko,會將Gueye移去CM

如果對手用啦啦啦我個人覺得幾麻煩

做哂國家隊sbc, 大金包中黑金耶莫蘭高

有無巴打知呢件衫點拎？

主要Gueye同Lallana都唔高，之前連埋韋舒亞，進攻、走位係幾好，但係防守真係唔得

小弟無知一問sbc係咩東東?

防守同進攻都係Medium?

Squad build challenges

連pro都屈速無敵身位
真係想像唔到ulti係點

ultimate啲電腦係神速反應 啲企位閘線又準到爆 一定估到你想點傳
進攻果陣 由截你波起計 7-8腳就可以起腳攞你仲6

*攞你命

球證數目

補強人選分別係 1. cavani 2. verrati 3. dani alves 4. T silva 巴打們會揀邊個先 零課窮撚玩家

3>2>4
1就skip左佢喇巴打
巴神性價比太好 卡雲尼真心一般

sbc 搵啲卡賣唔賣到錢

佢寫明tradeable reward就賣到

次次對面傳波去ST，我個cb面前
啲cdm都唔返黎幫手
一錯半步就有空位比人射
又唔敢落腳
就算人手控cdm返黎個cb又唔係好合作

相反自己攻嗰陣，人地一拍埋黎
禁L1+方向/L2
10次有8次都比人搶走
又冇乜人走空位比我傳

係咪我太廢

我係見如果我齊大部分同易做先會做
我係見尋晚做做下要買英超英人，d垃圾都炒到過千，即刻揾晒自己d垃圾英超英人西甲西德甲德黎賣，一晚賺2萬，其實蠢左，應該晏晝先賣，可能炒高d

沙加幾百coins, 窮人用住先冇計。

Thanks巴打
同埋除咗上面仲有無啲咩人選

雞湯隻山齊士幾好用

同樓上有位巴打個窮人皇馬陣好似
用喱個陣踢親都和
打人同電腦都係成日都0-0，前面好似好難攻得入咁
應該轉人轉陣定係轉踢法？我多數開波balance, high pressure同counter

我7入
14放
宜加

痴撚線 賣晒d普金英西德人賺左10皮野

想問下你地話抵做嗰兩個sbc大概要用幾錢

想問下全黑卡同黑卡金邊有咩分別

想轉打4141，但唔夠錢買馬仔+mk

我都係，之前9場打legendary輕鬆贏晒，但一上ultimate完全冇得打
電腦d彈彈波快到冇得守，又有無敵身位

好過做佢個sbc

用左成雞野 解sbc 抽D野好撚廢囉
閃金都無張

好後悔之前一開始quick sell左d垃圾金

點解可以咁多嘅？

因為d人要d卡，所以炒得起

有sbc要用？

有十張 今朝見5000好價放晒

Local leg嗰個
英超英人，德甲德人，西甲西人
每樣要各二

明白 唔該巴打

今集點守...成堆人係禁區頂 人地1下one two 入禁區起腳就入

冇身位一撞就跌
但finishing同遠射一流

不過16萬黎講有d失望
遲d換尼恩算

洗咗差唔多成萬先買齊
結果中垃圾

mata 幾好用

賺咁多? 賣左幾多張?

想問下回復球員健康值問題

我常用A team, 到A team啲人用殘左我用B team打番一二場, 打完之後A team啲人會唔會回體 (A team人唔會放入B team sub到)

想問下仲有咩位好汁
單防中kante夠唔夠做 右翼換邊個最勁

勁好用，係傳波差d

打Squad battle 你地會簡咩難度????

西甲 Jonathan viera 擺cam勁撚到仆街
第一場用入3球

炒炒埋埋賺左200K 但想買果啲人都跟住升價

熱狗隻黑色後衛如何？

Wilshire 好唔好用

4-2-3-1 其中一隻擺防中位， 另一隻係Dier

有無人發覺龍門終於開始識得救波
啲遠射終於唔係鳩射都有

'琴日有人話update左改弱左遠射, 但又唔見有公告

點賣法先

World class ，因為穩贏
上多一格一輸就蝕
Offline season ultimate 明明輕鬆屌打

屌你老母正呀 換返真錢有冇5舊水

Ps4既話 千幾蚊啦

好撚感動 彈巴西 LW 巴黎 btw點換返錢好

賣coins 但好有機會俾人bam ac 自己諗

賣呢d都會比人bam??

新手請教下
呢啲係普通premium gold pack都抽到
定要再買啲特別pack

Btw呢兩日成日連唔到ut

終於去到真打錢聖地單機d1

做sbc拎到個黃金球員包抽到

佢bam fut定成個

好似得pc版update咗

其實見到人抽到好野問人係咩pack抽真係冇意思 根本係運氣問題

岩岩玩番場場俾人炒7粒以上

小豆真係窮人恩物
3場10球有8球都係佢

一樣 world class
通常squad 有4隊 最廢個隊打legendary
另外3隊就真係廢時

Squad battle打到唔想打
而家打到25000pt又冇理由停
送2個pack
Pk ea 谷人玩埋去

打squad真係勁悶....時間又長...但唔打又無錢

ea已經成功

打埋今個星期 唔會再打

如果賣coin 1w=25hkd 合唔合理

仲要唔知幾時先刷新一次，次次唔定咁
返工點追

想問下刷chem係咪入場斷線就得？

每朝8點 should be

新手窮撚想問下應該用咩league既人會抵玩d 英超係咪會最貴

巴神都算平民前鋒
射得頂得

意德法提子

英超全部人都貴

西甲最top 果班好貴

3個聯賽差唔多。睇自己有冇邊隻人特別鐘意

sbc個d球員challenge係咪換走咗就無

一季有幾錢？

同問 去到d3贏冠有七千

前鋒用小豆定黑碧好？

想問好耐，ut入面隊野係跟ea ac定跟平台？
平時用ps4玩，但又想返工/出街打幾場想入埋switch版

平台

意甲性價比超高, 年年都用黎起家
依加有隊過90萬既英超明星隊, 但都唔夠隊20萬意假咁好用

英超有無平靚正cam?用緊mata 零身位

去到D1不停投降快速降班會唔會最快?
降班都有3500coin

放coins
TG: messi520

好撚累
開住等完場
刷下錢
自己做其他野算

試左用法明奴轉cam,感覺良好

Dybala

英超有咩cm同後防好用
明唔明星無所謂

有無人week league mactch極都係紅格

放150w ps4 coin
Tg:sadsad6863

打squad battle打到炆
見難打次次都輸一球最後轉落去打semi pro點知今次畀AI炒得仲勁

唔會比電腦狂入波咩？

跟住futhead砌 仲差5默契係咩問題 已經買岩哂位置

想問清楚咁多位
黑卡同金卡既分別
如果遲下個人物能力加強
黑卡會跟住加強
而金就唔會
我有無理解錯

個個都跟futhead
做咩唔youtube search教學

呢張係 one to watch
如果呢個球員黎緊出 team of the week，張 one to watch 會更新做 totw 果張的數值

Same, 英超隊想 upgrade 貴到喊

係咪伏咗

想儲錢買尼馬 應該要儲到2046

頭3都有好用又平啲既人, 所以買左t silva先啦
(另外推介lb kongolo)

較初新者 or 撳pad 等球員自動波踢

打十場

我覺得Costa, Cuardado, Gomez, Belotti必用, 其餘既睇budget同個人喜好

點set初新者？我打季賽最低都係set到業餘級

想知呢個陣想進化是咪要換走townsend/btk
有咩好推介

隊波由第一張圖升級到第二張圖，
Rb會買華西，
RM唔鐘意用米希達恩可以買邊個，
依家用得B.silva用得唔順，
有冇類似馬仔咁

遲d前鋒想用渣古搭達仔打雙前鋒，唔知要儲到幾時

唔該曬

打最低難道
鳩入一球
然後傳比個龍OR 後衛
電腦就會ON 99係草地 跳舞咁

邊個係渣古？

從未試過玩到咁慶想棄game DLLM

利申：FUT founder

課左200幾 淨係得張alex sandro

Lukaku

試左咁多日 都係用返4-3-2-1最岩自己 433 兩邊翼成日走得太開 呢個陣兩隻翼埋d 進攻好d

可以set 三個都 潛入後方

中場 有兩隻防中可以set 進攻時唔上前 防最低果隻就均衝進攻
三隻中場都set agressive interception好有用

4隻後衛都記得set 返唔好上前

希望幫到大家

戰績暫時d6 20-7-5 一齊努力上d1

宜家用日本隊打online係為左俾隊正選回氣打單機d2

你都係打季賽？

如果你地有50萬coins會想換拿卡迪錫加馬迪定係直插阿古路？ 利申：已經有巴卡約高打緊防中

馬迪萬零姐

屌 發緊夢 想講kante

用拿卡錫 加kante 呢兩個難取代d
Aguero 其實可以用jesus頂住先都已經夠勁

單機season有冇金幣拎？

講緊拎冠 係咪同online reward一樣

有 打到d2升班有7千

但我輸親既都係低rating

屌sb 都頂唔順，點打wl

而家係咪連唔到

阿古路唔抵買 英超咁多勁前鋒 唔洗咁貴買阿古路 kante就真係冇人取代到

屌又要上黎屌SB
對面D後衛較到全部跑狗 幾遠都仲快過我前場D人
有場又迫害我 打左成場0中龍
12碼又on撚9 打左咁多場判過4次12碼 有3次都比人救到
我屌你你母啦EA

費蘭尼好好用
仲要而家做左totw.趁d價未升即刻買左隻黎用
抵用嘅英超cdm真係佢

sb 低rating仲勁過高rating
今日左一果隊低rating低chem 都踢得好撚勁

打低一級輕鬆贏波好過啦
依加唔再打pro打semi pro 一定贏到

home league 果個sbc 抵唔抵玩

唔該

贏5場拎15分護左級第6場開波就quit 護級就有6200蚊袋

發覺德甲啲1000幾2000 coins嘅ST好多又高又快又大隻
但shooting好低 單刀都唔識射

咁打機法都真係辛苦
Ut輕輕鬆鬆玩算喇
千奇為左少少coins唔好日chur夜chur

我覺得打SB已經舒服過打WL
打WL好似返工咁

我都係咁話
一星期夾埋可能打10場 升到有包抽同錢就算
成日打電腦好悶 都係online好玩

爸打 有冇自訂戰術？ 會唔會打後一格？

英超中場有冇d同卡蘇拿差唔多價既人推薦？次次都比d大肉腸撞開

而家sbc任都唔抵做
張張垃圾卡都炒貴十幾倍
痴媽筋

連拿度山齊士

啱啱sbc抽到Matuidi

沙拿拎左p英超player of the month
遲啲係咪又會有個好似文尼咁既任做

我想問而家每日入ut app係咪送一個包 有4個球員？

岩岩抽左個包 抽中yaya

3100 有冇人要

每日連打4場ge時間都未必有

今鋪真係多謝ea 出d sbc 賣普金球員賺左十幾萬 夠錢買普巴了

world class或樓下好撚易咋wor
lengendary既AI就真係開cheat既

上網睇下人點打 legendary 多造safe pass
扭波用standing fake shot， body feint已經夠造

利申：legendary全勝

佢拎左利狗個player of the month炸
唔好咁染

world class 對於我黎講好難
可能個人同個陣廢啦
巴打有冇link 可以俾我學下野

SB喎

有既 不得放工都攰啦 邊有咁好精神打

緊係打team of the week

Legendary sb開頭唔識打 打慣左依嫁都9成勝率 俾多D x 真係好空先三角

你咩隊先

agger
同埋我覺得打legendary以上泊巴士會死得好慘 因為佢係禁區啲控波勁痴腳
我自己一開始保守啲唔去逼 結果俾人456
之後壓上去打 逼佢放長波 加埋妹下妹下咁控波反而贏到波

有無人用緊dembele 熱刺果個 覺得點

進攻一般，但防守幾好

尋晚半夜做見個價都知賴野 好彩存貨夠買2隻已經夠做 用左2k中otw施格臣

有無人玩唔到 話ea 暫停服務？

真

唔會好慢？？

唔錯 幾快似baliy

上集第一年有wl覺得獎品好豐富
頭半年都有打足

今集個gameplay閪到咁
應該好難有動力打晒

買唔買好

英超有咩前鋒似拿卡?冇錢買佢,想搵代替品

jesus?

其實sbc既人唔駛買晒架
上去望下完成功課有咩橋妙
再睇下自己手上既人有冇用得著
平時唔9賣人應該都有d用到

有時迫住買5k up 廢人就自己決定賭唔賭
開包係賭博冇人包中
但唔開一定唔會中

Cb 都500k
你隊波前面用咩

無課新手 想問除左中場買杜利素同哥薩卡仲可以點upgrade?

左右閘好似有啲慢

兩萬可以點補強

得3個hybrid算係比較高要求要抄下橋 其他用squad builder試下自己d人再執 基本上唔難砌

其實點解d球員出左TOW, 本身張金卡就會升價？
諗極都唔明

普通金斷貨，冇人抽到放出黎

用Kane 耶穌 奥燒

俾班撚樣hold晒

就黎用哂coin boost
有無咩方法升lv升快d

伊巴好唔好用
想買佢拍耶穌仔打雙箭頭

利撚無錢買mane用... 應唔應該砌個sbc出黎用?

我隊平價曼狗打d2既legendary都冇乜問題 當career咁打姐
但係ulti入幾多失返幾多

Sbc都要用mane

由玩FIFA開始就只玩單機Career 今年第一年玩UT
打Legendary電腦完全冇難度 但係打人遇上少少識玩已經好吃力
守唔穩好易比人過 已經唔標波
攻唔入 對面後防好似長期密麻麻傳多兩下就失左
但係自己比人攻就好似好易比到位人咁
可以點搞

唔係咁易架 葉師傅

就算係咁，斷貨張卡又唔係等別勁的話，都會升？

巴打可唔可以教下 body feint 點做？上網睇片有人話右菇向左或右 chok 兩下，又有人話一下，然後左菇揀方向去波，但我都試唔到

本身張金廢咪唔升

冇人理

次次改好哂球員既號碼 過幾場自己幫我轉鬼哂佢 有冇巴打試過

Sbl仲可以點搞
已經打左10場升默契 都係唔夠
頭都r爆埋

聽日就wl 隊波都係未砌好咁

今集重點係L1, 盡量少用L2 & R2
按實L1帶波, 人地勁難搶你,
按實L1傳波, 勁勁勁準, 而且會做ONE TWO另一件向前衝,
慢慢傳, 唔好急,
之後再慢慢傳入禁區, 傳到個球員面向龍門就一野起腳, FINISH
無咩必要都唔好R2去標, 就算肥朗都會好易一野比人開

正正經經買個左翼先啦

都好貴wor

用住100分先

有無人知

如果唔用 R2 + O 其實仲有咩計仔去搶波 追到人禁實 O 淨係識貼實都無搶到個波，禁實 X 又唔會埋去拍波 利申新手

封人傳波路線, 俾耐性等佢交失

係咪應該等電腦去MARK 自己就控另一個封位

即刻買咗迪路菲奧

So9sad

兩場online未開波就斷 食約

無計, 只可以用R2 + O (經典控制)去搶波,
如果追逐果陣, 狂按OOOO會拉衫之後自動追蹤踢走個波,
X 只係用來修正位置, 例如手動去追人, 比人爆底, 按實X 去急停之後再估下一步.

今集後衛一失位差唔多比人射波入硬咁濟, 禁區用O (經典控制) 搶波既話會硬直, 好大風險, 但後衛D自動封波能力都幾勁, 所以最好用高壓/全壓/穩突戰術, 之後自己再較防守陣, 迫多D人起禁區封波, 就算用O搶唔到, 都起碼仲有一件可以用身體去擋球

用呢個陣唔set都d1啦

fifa 1.03更新左D咩?
會唔會patch note睇番

有幾出奇 ？sb全部set legendary
不過建議唔好玩太多單機
習慣左轉唔番online 打壞手勢

屌咁快又更新 一開想打又要等 十幾廿分鐘

都係果句 咩隊先

巴打們預計IF爆炸頭會升定跌？想入番隻

咪就係

Pedro
Zaha
Chamberlain
全部都係RM位
用邊個好啲

玩住先
有咩平靚正cdm好用

高耶迪

鳩射佬末日

轉一pair係同球會同國籍 下次in game用concept player試左先 個app呃9人 concept player自動計埋loyalty

打wl 決賽又輸 輸3:2

所以今年本來唔打算玩ut，係見到個sb 先認真砌下

同意 我都係online踢得好過sb好多
兩樣野踢法真係好唔同

右上隻前鋒, 換左就得

利撚陣容

中場可以點補強 kante係咪就算咁貴都必買
龍我見黑法比主要幾項數值仲好過Cech仲平d所以入左
Kane可賣(希望9月potm係佢就fat fat )

我最貴果幾張孫興民 antonio 其他位1~2k

上年用伊巴打cam 勁到痴線

咁你地高手 冇野講

推

用緊呢隊打
而家d4開始有d難度
打legendary全勝

更新左d咩？

上年經驗，除左冇人識既聯賽同人，if 只會升不會跌

上年就算出到sif tif ，張if 都一樣升
今年多左sb ，多左個刷錢途徑，只會更貴

想問下點樣提升球隊評價 最有效？

個雷達終於fix喇屌佢老母

有冇人用呢個陣 可以點改

英超有咩中場好用
用緊 Can 雲耶馬 朗尼
有40K

係唔係得我一個覺得個吹罰 角球同界外球判定好撚有問題

Player of the month September 有咩人選

80分鐘後嬴緊仲攻簡直自殺行為
一唔小心比對面反擊亂尻起腳就輕鬆追和 萬試萬靈

講漏左 西班牙/阿根廷換同球會同國籍 咁就唔駛理loyalty 如果換chem係10同7果d就要有loyalty

界外球成日令我O咀

都係Kane 亞古獸 lkk 三個爭
前兩者機會大d

harry kane 新聞話9月入13球

真心覺得 絕殺易過食菜
被人絕殺多

Kane 好大機會
比起其他2個平好多

係咪應該入定

已經係抽得最好嘅一次
好彩玩開英超隊

點解今集set完球員number 入到game又亂哂
d人場場都唔同number

Patch 1.03 嚟啦

聽朝先 大家準備入咩人

有無人同我一樣ST同CAM位打one-two
兩隻翼唔識扭人, 只識爆人->傳返入禁區比st/cam射
長期放直線+射門少但準成度高
可唔可以分享下你地個CS?
今集hard stuck D7, 仲要明明人腳靚過人地
今集班人少左自動one-two, 次次傳完企返原位唔識郁好on9

自己禁one-two咪得

一update 完就玩唔反。

改左
射門命中
龍門反應
地圖顏色

有d人會轉登掃晒再放高

改完都唔覺有分別

點整走對面人頭上個箭咀

放100萬（1,000,000）UT coins
有意tg XxxForbes

改左遠射必入未
反應有咩分別

用慣福仔諗緊轉唔轉e巴
郭差咁遠

第一次玩ut 1問 課左400 個陣而家咁 而家首要係唔係換一隻前好d 筆直4-5萬左右 有咩好推介

有冇巴打可以送轉會規模比我
新手fifa得5 level

受傷點搞

單人mode 冇得再掛機

英超防中用gueye係咪好過bakayoko?
點解Bakayoko貴咁多...？

後防換細緊定係keep返呢對中堅好？

問題係你想點踢法先
而家個陣踢燒味其實無問題
有錢咪買Antonio upgrade下

更新完失開波唔夠一陣就比人遠射入 咩玩法

suggest平價買keane/rojo
貴買rudiger

咁用住keane/rojo，想留錢買緊仔

新手想問下squad battle我e家打到銀牌,佢d reward係咪全部都要得呢個星期完先有得拎架 同埋d point係每個星期reset一次?

真係改弱左遠射, 加強左龍門

好 唔該巴打
踢法我可能要再摸熟下睇下邊個岩自己

單人賽季大家係咪玩最易個個杯賽上d1 難度有冇唔同

Fifa update有咩變？有無冇咁易入波

D1其實係咩黎

division 1

邊個多錢打邊個
去到d2
最多錢果個三場ultimate其餘legendary

其實唔洗灰 純粹係方法問題
同玩家打 有啲50/50傳得穿既波
對電腦一定穿唔到 所以我suggest
可以輕按R1 call隊友走近 做一d最安全既pass
多打one two
有個陣打電腦好正 4-5-1 雙Cam
詳情：
基本上 當你打緊左面 LM,左CAM,LB 三個位係可以瘋狂插入
扭波樓上有講 Body feint, Standing Fake shot, R1拉後
玩多幾次就feel到有啲位電腦必定弱智
反正對電腦唔洗有品 邊樣屈就做邊樣
守波個人黎講覺得唔洗太在意
當然唔係亂出腳 L2 Jockey movement定睇時機Standing tackle
反正電腦要屈你 有幾分鐘個個都美斯 c朗黎
成個概念 當打籃球咁 盡量唔好浪費用波機會 每次完結攻擊務求起碼射到球中龍
基本上就贏到legendary

季賽暫時係咪得4個？

打pro 都要負碌先贏到

痴撚線 買左張爆炸黑卡 好好用呀

新手上路 掛緊機 要刷哂d $200場 先到$1000 邊到可以睇到自己仲有幾多200蚊場

廢蘭尼幾千銀有隻 未有錢買

唔會好慢？

我都穩贏到lengendary, 但ultimate真係唔識打
有冇巴打打得贏ultimate?

個中場暫時都可以禁咁電腦黎打
Btw MK好勁

巴打有冇西班牙/西甲中堅推介
用緊件祖同巴查
買唔起拉莫斯個d

Online最慘係疾到輸

我玩到單機d1
但係SB太變態

日任橫傳入波有金包抽下

牙蘇同巴爾邊個好d

艾歷臣值唔值咁貴？

更新咗冇得轉龍門mode

利雲好唔好用

咩野事 ?

可以點汁🤦🏻‍♂️

你咁多錢, 求其買D都好過依批啦...

我頭先賣左呢批
跟YouTube 第二批砌
但係點解砌完都係得84
Youtube條友砌完成91架喎

補返張圖

如果資金有限係咪入金卡杜利素好啲？
因為唔睇好佢今季入到totw
另外totw甘美治好唔好用

全部射地波

換cam定cb先？？

見到隊波叫HKG 係咪巴打? 承讓承讓

黑甘美治超級好用, 5萬幾絕對超值

咁我係咪應該買左甘先再買杜利素

係咪咁撚閪 一張普卡莫拉達都冇

玩西甲用唔到 賣唔賣好？

葡萄牙, 我儲緊錢買

呢張..應該仲有機會升 唔等錢就hold 等錢洗就賣

有朋友淘寶買coins之後比ea清0 各位巴打小心啲 真係捉得好嚴。往前幾集有課過金既話捉既機會係細啲，但近呢兩集好似已經無分別，由期係ps4

新手上路 係咪唔係十一人陣容踢比賽就會回體
咁係咪整隊垃圾踢掛機就得

Bale =右邊既c朗

唔想用法比可以點執？ 意甲果堆全部non-trade 唔想哂

儲夠錢買世三 個價似仲會升

同係ps store 入完碟入面個code入game點先有金包

求解答 啲黑卡甘美治開始斷貨

做乜鳩要上黎打招呼

儲成年錢都唔知買唔買到渣古或者普巴

上集打徵召抽包抽到bale
即刻賣左佢買普巴
今集應該無咁好彩

如果轉41212（2）應該點執好？大約8萬筆直 單前鋒有時唔夠力

英超有好多勁ST, 唔一定要用依隻
同埋LM RM太弱, 換走依3隻就會好好秋

有無人覺得更新完12碼好像難入左

更新完隻game正常番勁多 連逐三場不失球
遠射會出界就算中龍龍門都識撲下
入波要好似以前咁真係有把握先好起腳冇得鳩射博運
我自己覺得ai防守醒左 自己跑去食人地身位既次數多左
總結第一個patch暫時好滿意

咁智障嘅 宜家睇到人控邊隻

俾人睇住黎猜

咪係囉，好撚on9，比人睇到哂d防守

巴打
我應該買咩人好
而家無咩方向
唔知打咩好。。。

有無得山左佢

得咁少錢 仲要英超
打SB儲下錢好d

有錢就換左後防先

呢個陣上到d3-4啦

有咩好介紹

Sor

Btw. 個人小小意見
巴打2隻閘成日標波,要改善下

If泡菜真係要買,短期內應該幾難有勁過佢嘅德甲閘

唔該巴打 已經炒到六萬幾

六萬幾個人覺得都值
初初用金美治升上黑美治都15/16
買完之後覺得好抵

如果唔標波/ 對面唔係超級球星
基本上廢左人地左路

等朝早先掃 想問唔標波係咪姐係set左佢唔會跑上去

好屎 有咩方法可以勁啲
SB打職業都要打到12碼 恥笑我啦

有無人單機打到D1

利申番 得金2 有冇人廢過或同我差喎多我 等我開心下

唔係, 係自己控住唔好衝上去拍人
同帶波者至少保持2秒距離

如果人地隻翼帶波去到三閘線你標波
一個三角 俾LSB就湯穿你俾人沉底

賣150w 1w 20hkd

又學到野 唔該巴打

唔好話學野 大家交流下姐

對人最怕心急控隻人衝前拍/剷波
基本上封傳波路線/ 降住佢就ok

唔好話對人 對電腦我都成日係咁

我有時都打到十二碼
但我用65 chem嘅廢金隊打順便回體
冇咁多時間

總之唔好心急就ok, 就算早段輸1-0
我都係75打後先會谷上去, 一急就好易出事

Th sadsad6863

上唔到？

有冇大佬答到我

德甲迪布尼 後上射波超屈

想請教吓可以點執
諗梗卡叔換亞里
同埋左閘除咗Rose仲有乜選擇

點解買卡 明明bid完 已經正在處理 仲比人搶到？ 通常幾多秒先最後報價好

最後30s落bid, 都會再倒數多30s

新手一問
點先access到transfer market

Bug黎 我都試過幾次 以為自己bid到

D約咁貴 要幾百蚊bid 一張

線上既D3 4？
我岩岩玩線上比人炒

用過alli 覺得麻麻地

SB其實點玩家
以我所知砌卡滿足佢既條件再食埋你張卡
拎禮物
好似有錢人先玩得起
可以打既咩

終於有人行出黎 加多隻耶蘇

做乜撚野而家見到d 控緊邊隻架？

你死係loyatal手上 要注意買返黎既人係冇loyalt既 拎呢隊去打10場就夠 （其實你差兩點只要拎兩個冇loyalty既球員去打10場就夠）
再唔係就換一換人 例如中間兩隻cm換做同球會同國 個人chem會由6chem變9chem

串錯幾次

已經連續輸左差唔多40場
場場一開波都輸on9波
一係龍門撲岀小禁區俾人執雞
一係俾人中場直線

可以點執？

另外今集到底點防守？
完全拎唔倒對面波
之前17平均每場最少60-65%控球0.

岩岩打外圍賽第三rd 打到80分鐘贏緊2:0
呀媽一野行出黎抆我火牛插風筒吹頭

sb同sbc兩樣野黎

屌你老母決賽又輸 又係咁輸 又係紅牌打少個俾人反cup 第三次啦

老老豆豆其實點解普巴咁值錢？勁係邊度？又唔覺佢有邊樣能力特別出色

今集啲吹罰好似鬆左 啲濕鳩電腦好難吹佢地犯規

咩包開到

係呀屌ea老母 成撚日多手整啲垃圾嘢黎擾民

好撚差呀呢樣野

換領隊

窮撚來講西甲條後防應該點執

行左隻跑狗出黎 但唔玩德甲
Hold住先定放 有沒升價既潛質

講真左閘唔洗換 英超呢隻最勁

Laporte Gimenez lenglet

BALE 窮撚

抽返來

Non-trade?

達米安其實好勁
巴打有無用過？

呢隻驚啲防守真係差到嘔 點解要搞到咁廢

我想問平日sb每朝幾點更新

每次打squad battle, 一到90分鐘比電腦絕殺就想dum爛個手制

放fifa18 ps4 150w 3000hkd 有意tg sadsad6863 btw 巴打們 如果你地中左尼馬 會留返黎享受遊戲定換真錢好 1516緊

點解入唔到game

有冇巴打覺得更新完所有野又變慢左
傳 帶 射 都冇更新前咁快反應

遲下出黑金肯定升破200萬

更新完 我用我個陣終於可以輕鬆贏Squad Battle Legendary 難度

即係手頭上果個唔賣住？

英超左翼用son 定sane 好

sane

本身防中換左kante 黎試
但係matic 原來夾好多

CAM 由ozil 換左 KDB 黎試下先
CB 都由ROJO 換拜利

後防好垃圾 有咩推薦人選用

岩岩抽到張黑爆炸頭 放左佢有幾皮野 係咪應該買張黑泡菜番黎
定有其他位可以優先處理

真心求問
呢兩個英超龍門到底邊個勁d？
車仔古圖斯 定係 熱刺洛利斯

唔考慮cech or ddg

新手一問，點解我用唔到個Apps買人？ 已經打咗幾場又買過人，佢仲叫我繼續玩去unlock個transfer market

古圖斯for sure
上集洛尼斯比人屌到痴線

我用馬張黑卡史雲斯到依嫁 都路錯

屌，成個ser既morata都係得otw，再唔係就if，買條撚呀

咁多黑卡，但我一張賣得出去既黑卡都冇

一定古圖斯 我上年用洛里斯咪奶嘢

龍門最忌矮 加上古圖斯仲有其他trait

CAM la ，香川真係唔適合打fifa 用
儲多d換Vidal la
另外師兄隻reus 好唔好用。
依家用緊Burma 30game 18g18a
唔知換唔換reus 好

咁要買定一打比你係wl食script時 dum

Hybrid nation

點整走對面人頭上個箭咀？
點解冇啦啦更新呢樣野
Ea好on9

你係咪紅鑽波衫果個

Sd message講啦

係呀

打開真人真係唔識打電腦 打電腦係咪唔標波就ok

Futbin iOS 終將有18 database

update 左無得控龍門睇自己隊波打

食屎啦EA

body feint睇完youtube都唔太識chok
好似幾重要

無左龍門mode?

有無巴打用過基沙文/ 蘇狗
兩者選其一用邊隻好

Sane la
真係好快，比佢食埋張Finisher，成個c朗一樣

無左啦,真係唔想玩
重要收入來源黎架
幾百幾百積少成多

巴打 龍門換LENO喇，勁好多

新手一問 龍門mode姐係點

我覺得巴打用Burma咁勁
應該用沙尼，keep返個速度，射術仲勁d
Reus 可能你會嫌佢慢

做sbc抽到 strong hold一排先好定放會唔會好d?

？

Sane好似無技？

淨係用過基沙文 好用夠靈活

伊巴拎黎打sq有無用 轉身射波 定買跑狗好

同問

屌到底點先UNLOCK 到UT WEB個MARKET

係得3星sm同wf
但work rate話4

我同幾個同事中秋節正日冇啦啦一齊unlock
果時仲返緊工, on99多手禁入去望下就有驚喜

係, 德甲陣

揀D 250 28場果D, 食埋教練50% 有排用

有無人用手機share wifi黎打UT
有無邊個plan係順
夜晚個19 寬頻慢慢地

又要番工做SBC

應該爆date爆到仆街

我自己試過唔係食好多⋯不過用3都係鳩鳩地⋯

睇你psn個名，我懷疑緊係咪識你

Happy Friday
直頭放低正經野唔做住

邊幾個抵做呀?

中場買咩好

呢咋 我做balde diao果個拎返黎
有兩隊聯賽垃圾就做得

個acc係我細佬

究竟點解ea咁on9
睇到人控邊隻都整得出黎

呢個真係弱撚智智

準備好WL未

我想問下全隊健康果張卡要點用

球隊->三角->套用球隊訓練物品

On99真心 我比人睇晒d防守係乜玩法 好少屌ea 民個都on99

thank

有冇得整走佢
唉

用webapp買人話too many request唔比買

而家D人大把錢 唔知WL果陣賣唔賣到1500

殘陣, 有幾張卡仲要CHEM卡都冇食

呢個係更新之後會見到?
尋晚未玩

你地一日打幾多場
點解可以咁有錢

bid咭bid到三點幾，整到咁
依家勁眼瞓，陣間有陣都無精神打

Ea 真係食撚左屎 玩左五年 呢d都可以岀錯 死撚左佢啦 屌佢老母

放PS4 50萬coins

前排打sb打幾場職業都輸，轉打返半職，但依家唔夠分上傑3

抽中普金卡雲尼

賣好定strong hold

shaw>mendy>大米>rose

home league hero 都幾難做

更新完 打online season炒到人地老母都唔認得 殺到上d5

華西係成隻驚最好用既右閘

岩岩做晒開晒，全部廢卡

gimenez savic

要打職業喇
好多勁人返黎玩sb
我world class打打吓 都要轉打吓legendary先keep到傑2
但明明上個禮拜，我打world class，5場輸一場都可以傑1

哥吐勁好多 除左ddg之外

英超除左kouyate仲有冇又高又硬又唔太慢 玩緊4231 kouyate真係幾好用

但我打唔掂 聽日同後日轉打職業博一博啦唯有

金色6雞野 即買大把貨

多謝青
未用過達米安 試吓先
左閘so far試過 Kolasinic (唔識串）同Monreal
有冇邊位巴打有Marcos Alonso包膠？

仲要對方條體力值起個三角icon都睇到

可能因為我頭先係凌晨睇，所以未有掛

巴打咩陣?

我用黑卡法比安斯基幾好用

基沙文打攻中輔鋒世界第一
不過我擺左佢去右翼

應該好多啦
D1刷錢係唔係贏5場之後其餘一入場即走？

廢明奴打st 好定cm or cam?>>?

原本係433 3同433 4，頭先睇完巴打上面條片同講解，轉左451，但未試用

半場入左條友5球，而家佢hold住中場唔開波
點算？

26k入到張yaya連hunter

時間夠會自動開同埋今集掛機唔郁會自動踢當走場

bakayoko?

超唔好用

我得呢兩隻揀咋,想問埋大衛雷斯正選cb好唔好用,會唔會好慢？

Home League Heroes用左7800拎返4000蚊, 搵張賣到高少少嘅都無

呢個易砌 但我又係抽廢野

用緊打ST
有時墮得太後
可能cam仲好

暫時打緊德甲陣,想轉做英超

其實如果我隊波chem100, 但有一個有兩條紅線，會唔會有問題？

我呢個陣應該要點補強？
筆值約50k

更新完仲慢過之前
12碼全炒

好啦 對香川好有愛
我自己覺得ok 呀 跑得快 cut in 好
但我玩得廢 d 數據比你參考冇乜用
但如果你burma 你覺得好用 又可以唔換住既 始終reus 唔平

大衛雷斯好用 貴得有道理

每一個人仔都有10chem就最好，出紅線無問題

Immobile 好唔好用

有無巴打有德甲 Thiago 同 Vidal 用後感
見大部人講德甲中場都係講哥薩卡 Tolisso Keita Muller 呢班，上面果兩隻都未見過有人用

cahill太慢 butland今集唔太屈
可儲多D錢upgrade依兩個
其次upgrade埋carzola個陣已經唔錯

有冇人用過雷斯 係咪真係值咁貴

有無人知幾時或咩情況下會升price range?

之前見lemar無啦啦由max 10k升到去16k, 而家snipe左堆rare gold balde diao搏佢升

我估最大原因係平 抵用
btw vidal 好貴 有冇cam 介紹
muller 係咪麻麻地

Rudiger bellerin?

唔係好夠防 用matic打cm 用gueye or 藥膏打cdm

點好用法？成十萬

仲可以點 加強
係咪要買過10k既人了

點解game 入面想課金買fifa point 時話咩咩未開無得買??

Muller 我見幾多人用，有人話仲好用過 James

我用muller幾好 平均一場一助攻 兩場一入球
同埋佢夠高 頂到龍門球

D1電腦ultimate都唔少交失
但係sb連pro都唔會交失

用app bid 人佢話too many requests 俾人ban acc

幾時先開番俾我

cam

買左st , 真係慘

muller同james我自己中意用james

轉cf再轉cam又得

個人覺得 睇你踢法
遠射多 James
禁區 K角 梅拿

岩岩買埋mata 所有曼聯球員都買晒
整左三隊出黎
爆炸出奇地好用

短即幾分鐘，長就一日

想組隊德甲玩
前鋒係咪雲拿最好

課左幾錢

咁我都買隻muller 試下 唔該哂巴打
auba 最好 雲拿性價比高

2日冇開GAME
點解而家攻緊果陣睇到對手控緊邊個球員既
係我SETTING問題定game問題

更新完已經係d4輸左4場
之前37w3d8l
好撚on9,比人睇到點守

4000咁少？
buy now夜晚放有少少炒價
可以冇咁少

我更新完反而好咗
冇輸咁多世界波

3500到

本身已經難守 而家場場大手交易

雲拿超正
好快又有射術
啲attack positioning好好

更新完可以輕鬆贏到sb legendary legend隊先

好似冇咩人用3後衛陣咁？

德甲維度、意假尼恩、英超妹妹，係唔需要有用後感

等於你唔會問人丙朗好唔好用一樣
德甲三寶、羅馬三王子、英超黑腸係終極必備球員

4後衛都唔夠防

我唔覺得有乜分別

中場有咩介紹 有50K 左右

可以試下stindl , 冇咩名氣， 但係落場好勁

放棄後防，爭中場有冇得諗

hybrid d SBC成日都要成隊買番黎

你睇下現實隊猁

轉左打352，打反擊好多人一齊跑，回防兩隻翼又會自己塞入中間

如果係差cham 唔夠， 係唔係去打十場？

幾點weekend league開
打得廢整係aim住拎silver 1 算

可以咁啱尋晚個幾場d對手冇咁勁

呢個砌啱應該唔洗loyalty

差個龍就全意甲全意大利
中場中堅廢到
旨在開心下 無諗住上網打

抽左4000 point ，全部垃圾

首推perin 意甲神龍

衝刺期應該完喇，要慢慢儲錢換貴野...
大家覺得第一步換咩野好？

對過意國352, 好勁

點樣係電腦/手機到將錢包d 錢轉做fifa points

龍馬is better

Thx

中場入馬治斯奧/Parolo/De Rossi ?
之後汁埋右中堅

Yes But i hate him

我用龍馬無表現
用perin好似保方咁堅

放150w coin
Tg: sadsad6863

哥斯達同普金莫拉達點簡 普金莫拉達個phy有d低

其實3中堅個人認為包位幾好
如果2邊RM LM set積極上落已經彌補返2邊助攻同防守能力

我係自己啲垃圾金度搵黎砌 但最後唔夠cham

德甲三寶係邊三個？

意甲d翼。。。

原來都有人唔知 我岩岩特登上網search

啱啱今朝12000 增兵買左費蘭尼 美拉拿斯 rojo
跟住落黎目標除左右閘個薩巴列達，係咪應該由前峰開始草錢換？

三寶奧巴 維度 保定？

keep住打傳奇 傑一

洛賓 列貝利 我估

我update左之後先叫易啲贏到legendary

梅拿助攻ok呀 打ST好用

有無SBC既攻略同教學

想問下呢個意甲陣可以點upgrade

更新完之後終於可以到我大炒人了

有冇咩可以改

futhead / futbin

新手一問 抽卡係咪揀$7500果個包？

哥斯達好用
開路型前鋒除左lkk佢最岩用

買卡做晒sbc果幾個先抽7500啦

想問下SB既REWARD係星期日定一先拎到?

感覺上比較少巴打玩西甲?

西甲前面top既最平基沙交都3x萬

琴日俾人ban一次 好快開番

今朝ban到宜家lunch都未開番

正常低買高賣都ban

買Fabiano 發現左樣野

我都係英超4231，建議右閘同CDM Mesa都要換一換

越ban越耐，呢幾日web同app都ban, 我成隊都係靠炒賺錢買返來

換gueye clyne/bellerin

Home league hero差1 Chen
都係上網跟人砌

想問下英超有咪幾萬蚊左右既前鋒好用

咩

英超前鋒一係好平千幾。一係勁貴成十萬。
不過英超前鋒數值都幾高。買件平平地基奧特都幾好用

Loyalty ?

Bony + mame diouf 好好揪

有無打過終極

Antonio

想請教下巴打意見，我一隊德甲一定西甲，咁就德甲玩得順手啲，手上有 120k
依家諗緊好唔好拆左隊西甲將啲錢擺落德甲到，因為分散投資好似唔夠 efficiency。但我都要隊後備黎回氣 / 換黎打下，如果拆左呢隊西甲換意甲 / 法甲，價錢好似都係差無幾，一係就換次級聯賽隊。大家點睇？

德甲三寶係vidal alaba同boateng啊

4321左面咪綠色三角 易砌hybrid又勁

英超推介
連拿度山齊士

沒錢買人

你隊西甲可以爆機啦。仲洗乜投資

賓斯馬出奇地好用

咁用bug整夠十場

基奧特咁慢好咩？

咩bug

英超邊隻LM好用
用緊米拿拉斯唔係好得心應手

都係未接受到幾皮野買張金卡

想問點解保連奴咁貴
數值都係7x幾
好平均 唔係特別登出

我都諗過係自己技術問題 或者西甲轉陣式上下

係就係無咩較出 但勝在全能

勁好用 全能咁濟 西甲費奴

點解你咁多$但又唔轉風格既

Physical高呀
如果你要快，買利撚前鋒啦

由15玩到18
玩黎玩去技術都係無進步過 0 skill move
完全唔明點玩
無壓力下 面對面/橫傳都傳失
明明有80phy 係前場想「得」位再傳都唔得
L2企定定係度都俾人從後跑上黎偷/剷中
我截中波先 彈番去佢度 再撞落我度都俾12碼
放個直線就俾人後追一掂就甩
想爆又跑唔郁咁
對面放個高波成日唔夠頂
尤其係L1三角 每次都頂失

人地防守一係企滿曬人
一係膠水咁痴身 遮曬線
我慣咗標波
試過唔標 自己控用L2遮線 無用X
但係對面傳得仲輕鬆
踢4334 2個cm同條4人防線隔好開
成日俾人一下直線就俾穿曬個中場
2個cm仲係on99咁企係度
轉踢4231叫好小小 輸少啲
sb對world class輸多贏少
對人對電腦都輸咗好多場3:1
好多時都係我入先
然後開始傳失 截個波/控個波彈俾對面
連追3球

風格係咪揀自己想升乜就得 除左升指定能力仲會唔會有咩影響

我覺得好多平靚正
我鐘意用雙四星同靈活既球員

唉 巴打 其實我都係咁
但睇人地玩得咁好 就知真係自己技術問題

試下由5後防開始打起
目標唔失波先

佢啲位置感出奇地好
好實用

技術要日積月累既

學識下猜波
猜唔入就回後
搵機會做下one two破人防線

433 應該有Lw/LF Rw/RF
多d搵佢地回後
搵個cool波勁既cm等機會比直線

想請教 點解默契去唔到95？

唔可以燥底同要盡量冷靜
我自己就瘋狂打普通season同睇下教學片
轉下唔同陣都有幫助

左右閘都錯位

新手一問
防守係咪主要㩒住X，睇準再㩒O or 正方
會唔會有其他方法

你個左右閘得5 玩呀？

Chemistry 10就會加額外能力，你會見到有6個向上箭咀，你轉風格可以集中加2-3種能力，前鋒集中加射門，例如zaza本身都86，集中加即係過90架啦

Rw 轉 rm

L2 + R1

我有， 真係堅， 有頭槌， 攔截。 又唔算慢。 反而想知熱狗隻86 中堅好唔好用？

用manager卡最多加到50%合約嘅意思
係咪買好多張manager卡咁解？

龍一係阿 一係軌 一係英人

壓星

用bug刷完都應該唔夠

佢速度又唔算快， 硬係樣樣差d, 而家個價根本唔底買

sane martial mane

認真答
個左閘唔對位好似拎唔到文尼果分 你試下重新入過卡就得

我都係0sm
防守做起 唔好標 估傳邊到

咁要儲下錢了

泡仔

仲有son

巴打試下用L1帶波傳波，連R2都唔好禁

今朝入左son試試

認真夠用架啦, 比你上左咩山狗世三個用法都冇乜大分別

比真歷黑卡 金卡 有冇用後感

0 sm
有幾招又易出又實用,點解唔用

兩個cm交換位先

挑totw, 開波踢兩腳出主畫面關閉遊戲

之前都用開son,真心勁，仲有4星skill
結果唔玩skill move就試下用sane
Btw,岩岩換左山齊士，今集成個美斯咁

德甲 有咩st推介？
筆直20一隻
想要兩隻

跟住就可以草錢買前峰？

我自己用平價vollad 同embolo 唔錯

WL就快開打, fitness card將會全面進場

今集防守咁難 注重進攻 應該先試多d唔同進攻手法 再研究下陣同戰術 遲早會搵到適合自己打法

我覺得antonio ok ar
可以用住先
Upgrade 埋龍門 rm?

會影響，可以唔洗quit game，拔lan線就得，快好多

coin boost唔清楚

成條右邊搞搞佢
壓星係咪都唔會壓得太多，頂盡-1 星？

竟然冇人講換左個mgr, 你用返英超教練啦

有無人知可以點搞

點解我隻LB既chemistry係9？點上10？

用ps4開返game再set過問題

2條黃線又冇loyalty

睇咩價位走貨？

係咪專登有D仆街搞9你BID緊既卡

我覺得有D抄家控兩個acc

而家玩緊意甲同西甲，兩條中場線分別係
1.savic,allan同施連斯基
2.saul,高華錫同asensio

而家有十幾萬係手，大家覺得可以點update
1.意甲hamsik同matuidi夠唔夠勁，定有其他推介?
2.西甲有無推介,保連奴勁唔勁得過saul?

呢個鐘觀察下先

點只2個 咪傻

wl 開幾耐 我見佢d 獎勵贏幾場已經唔差

添姆雲拿一流

又要打wl 又要sb

爆定肝都得啦

長遠想組車仔 請教而家有無咩位優先補強！

另外仲有拿玻里 防守廢 長遠係咪意假合理？

只夠錢買一隻
呢個陣你地會買妹妹定盧卡古

手制rip

CLS 最慘要屋企先打到

獎品有冇UPGRADE? 冇就一定SB行先
我贏21場ONLINE都係4皮半
不如擺多D心機時間落SB保傑1執4皮
D包仲好過WL

Gold 2

21 – 24 wins out of 40 playable matches

45,000 Coins
1 Rare Gold Pack
2 Rare Mega Packs
Automatic qualification for the following Weekend League

什麼是WL?

想問各位巴打, 球員既健康如果得70 80 出賽係咪都ok?
想知體力70 80同100出賽有冇大分別
去正50 60 先補血得唔得

英超有咩st性價比高
玩過幾隻都覺得kane廢 沒速度 沒控球 身位唔算太高
定係我唔識用
一直用開伊巴 但今年大nerf 盤扭 同速都低

會HEA打下, 如果做送分童子就收山算

唔得 even94同99都會有好大分別

手指都rip
真真正正 HJ兩Q，手指都損

唔知就唔好打啦

打sb 算.....wl好辛苦

傑1真心唔錯，上之開包中古天樂同費明奴，跟住用開出黎既咭做hybrid跟住用開出黎既咭做hybrid nation中多張werner

屌奶星,舊年打撚到手指痛

想問下點解我sb個分會跌左既？琴晚都係金1今日開機變左金2

仆街整完出黎點解冇95 我係94

我應該贏到5-8場就會收手

你覺得其他人D分唔會升?

我仲以為係上到1-100先會跌分

未打已經覺得眼乾+眼訓

40場真係令人卻步
sb好過

打完之後分分鐘手震

40場1日搞掂

未打已經震
40個20分鐘

你係勁既一定玩wl

如果麻麻就squad battle保下包啦

對，場數會加，滿10場+1

認真打多幾場sb仲好
wl打咁多場都未必去到gold 1

SB是否得28場（4x7) per week?

qualify到都有返咁上下既
不過到個個都有返咁上下 實有人變左陪跑

10場先加1chem？咁屌系啦

挑戰elite 1

勁還勁...都要有正常生活.... sb加wl 五六日加埋60場 十幾個鐘

睇下捱得幾多個禮拜

十場先+1

上集打到痴線
今集唔會再打
第一個week拎左32勝已經極限

saul同保連奴都有用
我覺得保連奴好用好多
滿場飛

weekday 4場/日
weekend 4場/8個鐘

total 44

基迪拉打cdm, 2件cm 轉valero and Joao mario

請問有冇啲球場唔會有陰影？

有無得儲埋一次打12場？定過鐘refresh小一次就小左四場？

11件咪加11 +1是上限
不過本身10既話，無得再加，留意番

請問係唔係張卡擺10場就會升1 chem?

Fitness card咩價位放好

求救

見800-900出到貨, 唔多想放住

根本無咁多時間

無記錯, 平日係可以打返前一個

例如 星期一無打, 星期二無打, 星期三係可以打返星期一同星期三, 但就無左星期二, 唔清楚weekend係唔係都同一方式

仲辛苦過WL...

咁平？
上年金squad fit去到1800

Agree

我估因為課金既人先會買fitness, 但佢地課得金抽袋而家應該on hand有一大批貨根本唔駛買

個價唔上返我都唔放住

wl講緊兩日3日40場, sb講緊幾場幾場咁打...重點係....sb可以暫停去個廁所

師兄冷靜 唔好submit 啊 sbc submit 左無哂成隊

德甲 拜仁 CB

SULE

我估應該submit 左

仲有成20幾萬, 冇事既

WL 太大壓力，又要打40場，真係唔岩我玩
我打機求開心姐，打到好似返工咁為咩
同埋，依家打sb都已經可以打到我好撚燥

尋日打sb
打多個人80 min
輸0:2
中3次柱

一個星期40場其實唔多
但打sb打到燥真係...
我發覺就算同一難度，有一場總會特別難打

一星期咩
上集一開波得2日
會打到嘔白泡

尋日打SB
同一場同一個人射失左3球12碼
1次撲到 1次出界 1次中楣
EA

Ea sports 真係驚
Btw
如果我自己隊波得79-80
Sb 啲隊85 up
係咪揀semi-pro/pro 穩陣

叫得weekly我諗係一星期掛

Wl野左5隊 4隊都成堆黑卡

仲要有隊全明星

12碼出界中楣都有得賴ea咩真係

其實我3球都係同一角度同一力度
佢係都要出界中楣 我都唔知點解

其實今集12碼已經易左好多

今集仲要難守...

唔知大家打既一唔一樣
尋日第三隊
全部黑色大玉腸
撞到仆街

難左下話 上集十球點都入八九球
今集下下都捉到路

weekend league wor
得2-3日打咋

SB 真係難打~我只係玩世界級 4場有試過贏哂~但都試過3敗
平時玩開傳奇

就係燥呢樣野
我係4場同一難度，有3場都好撚難打
前日打4場world class，有3場肯定難過world class 好撚多
跟住琴日醒水打pro，4隊都world class 咁款，好彩都贏到
依家每日淨係打4場sb算，之後去玩alex hunter
同埋做sbc，屌我做到上左癮咁，唔係為抽包，係鐘意解到難題果種感覺

呢個時間打得都係full time fifa

梳，做野冇覆
上年德甲三寶維度保定阿拉巴
羅馬三王子科蘭斯尼恩高蘭沙拿
英超肉腸普巴爺爺簡迪

真係得兩日
搵鬼打
順便訓練埋EQ

第2場就斷線,屌你老母EA

仲要練到無限體能

馬迪爾 黑卡山齊士 正常放幾多

Weekend league 唔係weekly league
上年一開波係星期六日48小時
後來加多日好似星期五下午三點到星期一下午三點
但要番工番學咪都係多一晚玩，真係打到嘔

大把人打，打到elite 級有tradable totw pack

一場停下踢下大約20分鐘
20x40=800分鐘
差唔多要打14個鐘

打到手又攰膀頭又痛

所以上年打到一月就棄左ut

打WL有班仆街頭幾分鐘入人波就禁pause等你走場
我就等足30s再坐直同你認真打 次次都反cup

制都掉爛兩個

有時仲要加時12碼+lag+replay...

收左工返屋企打5-6場已經好撚攰

我d集中力兩場就完

1500 放一張squad fitness 唔知有冇人買

其實有個on9問題
點解一次補20體果D好用過回60體

因為應該唔會等到40先回

我自己60體同20體都係一樣用法
不過而家通常輪換..而家已經hold住左一堆貨起度

今集elite 只會中晒d 75 78黑卡

又有道理 我自己用到82左右就回

上集monthly elite
中埋d 86,87都係唔會用個d

盧卡古

無知一問, 妹妹係...?

普巴

係咪用唔到了?

好勁喎
我買左佢食Hunter 3場入5球

打SB Legendary

我都係